如何介紹女朋友給自己的朋友圈認識

如題
自己有個視結婚對象的女朋友
我平時都會同佢講同兄弟相處的點滴
我平時都會叫兄弟上來打牌
不過我女朋友唔鍾意賭博類的活動 所以佢從來都無出現係呢種聚舊形式

你地話有咩方法可以介紹我朋友 但又唔尷尬
最近肺炎又限聚令
一齊食飯都可免則免
咁你哋話可以一齊做d咩好呢
我想我女朋友融入我朋友圈
就算融入唔到
都想我兄弟認識我女朋友

點解要介紹自己條女比朋友識？

一早識啦，唔使介紹

得啦 知你有女朋友啦 食屎啦

開房群p

屌過啦 唔洗介紹

因住你班frd視姦你條女 / 大家飲醉 乾柴烈火中出你條女

因為自己同班兄弟感情好好 就好似想介紹女朋友俾阿爸阿媽一樣 是給她名份的一種吧

比著係我就唔會冒呢個險
感情呢啲好難講 陣間冇左條女又冇埋個兄弟就慘